曹永廉已成condom，藍屍快啲救濟佢

皇冠爐具公司聲明表示，曹永廉早前作為本公司代言人之合約經已完結，曹永廉在外之一切華洋轇轕，一概與皇冠爐具公司無關。

藍屍可以用綜援金來叫平鴨啦

藍絲連啲藍店都唔幫手幫趁

佢地撚有錢？

唔係住嗰區 不了

推到佢仆街

火燒連橫船好正、睇到一地精

一鑊炒起

佢地以前雨革咪咁笑我地囉，而家咪掉番轉

支持

我地藍絲狗口長不出象牙

對政府既忠誠限於危機來臨前

佢朋友係月牛頭角/籃田商場開個burger b 都要底制

大難臨頭梗係顧左自己先㗎啦
雪中送碳我地唔會㗎

裝屎吻兩姊妹好似都有廣告代言

佢同邊個fd？

蕭正豬、黎耀祥

連佢啲朋友都要抵制埋
例如蕭正楠同佢老婆

d藍絲表示唔得閒，精神上支持

住個區見貴1蚊都不了

救下佢啦藍屍！！！

瀨尿祥都係大仆街

藍絲本質自私，上唔似黃絲，所以唔係乜都copy得到

裝修既被動技

冇人想知 拉

藍絲都係咬老綜廢中，一係就廢老，本身成班都係自私自利強調個人利益，點會肯幫人啊

班死藍屍

商家佬真係現實到仆街

係屯門公園洗晒 不了

藍絲嘅特點係自私，拎錢去接濟佢?不了

佢地好相信有沉默大多數同流浮山刀手

合約到期唧. 唔一定係 CONDOM 0既, 不過都是好事來

藍屍會話：
好人好姐點會畀人攪呀！梗係自己做咗衰野先畀人攪啦！

轉個L頭政府咪搵佢做代言人
政府最鐘意養垃圾

藍田

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

元氣隔離 我唔知元氣執咗未

推到佢變過街老鼠

藍絲唔係樂撐自己友㗎咩

推到佢無朋友

無錢

無代言

大家知啦

唔駛開咁多

pull

又開po
check咗有冇重複既po先開真係咁難？

佢哋係對香港警察同中共忠誠 唔係香港政府 佢哋屌政府同淋病分分鐘勁過我地

區議會輸到含撚仲沉默的大多數

冇諗過佢地都有機會藍

呢樣其實好重要
加埋裝修師嘅加乘
俾商家佬睇到 邊面先係大邊
形成風氣
而家即刻光速割蓆

，

牛頭角得寶牛下新城burger b

藍屍死廢老：要出錢 不了

少數派撚有人

大多數既力量

呢啲冇腦【香港偽人】真係笑L死人
後知後覺，奶共都睇吓時機啦
大陸經濟危殆，上面啲偽人都唔夠工開，分條毛俾你
你依家去奶人哋，真係等做【中國最後一個太監】啦，香港人永遠唔會要翻你地架白痴

元朗教育路都開左間 都係蕭生開

支持曹先生
但與曹先生唔太熟，有冇人幫到佢？

食過一次 好撚難食

藍絲自私是常識吧，一講幫親就無影架啦。因為佢地帶頭唔消費，出面市道緊係差啦

佢仲有佢外父接濟

要人人都感受到佢累街坊

推

喂，做咩講左出來

曹已完

我淨係搵到01新聞sor
不過之前出事啲包有蟲wor
次次經過見到好似幾好食咁
一諗起唔知會唔會一啖咬落去必啲蟲汁出嚟就一次都無食過

元朗幾間手打漢堡都好食過佢

淘大後面，彩霞個邊

大明星成日揸車落旺角煙廠買餸

wtf不是吧

娜娜 拖手仔 好爽

淘大行去彩盈村個轉彎位有間車仔麵 食過一次都ok
價錢40幾咁
仲有淘大門口個間鰻魚飯都唔錯
再唔係就落觀塘食 多好多

有名你叫forever cheapcondom先係正職

屌，好多高層藍屍

房署好似有搵曹永廉

佢地咪上fb廢老page打句要求封連登當做左嫁啦

限於有利益先岩，危機來臨前已經唔見咗人

曹永廉有接司儀job

藍絲冇錢分你幫唔幫呀？

藍絲個個鳩up

有，你睇佢IG。

生意佬割𥱊咁快
割左都唔幫襯

推到佢瘋狂被割
東張閪望幾時訪問下佢而家心情

無錯

人地手停口停
唔會理你咁多

好多藍屍鬧mabelle
入去救下佢

mabelle撐警，救唔落。